岩岩有個婆婆同我講，聽朝要去中銀撳走所有存款

佢話收到whatsapp訊息，
因為班死曱甴周圍破壞中銀d提款機
唔快d撳 驚遲下冇得撳